我喺公司俾同事欺負,點算好

點欺負先?

辭職

話俾老細知

大家互射兩次增進感情囉

返去話俾媽媽聽

大聲嗌唔好

翻堆填區囉

樓主師兄你打嗰兩句就開post乜都唔講，好難幫到你嫁喎。

帶把刀返工

係班同事面前日日批蘋果

告比老師知